有冇人用過國難004可以講下用後感

個人覺得幾舒服
但係多煙起上嚟都唔掂

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

push

國難五金重有無營業?